除左日研 有咩大學可以去日本exchange

想去慶大 東大 早大

Poly cbs

hku engine

Bu 早大

聽個fd講
Cu日本研究 4年入面
會安排一年你去日本exchange
課程內容黎
但係咪你果幾間日本u就唔知

唔肯定
你最好自己留意下

港大電機

BU有早大？
係咪BA?

bba

唔撚係掛

city早慶都有

文科有無

lu 所有科
你apply到 interview好 識少少日文就得